諗到黎緊有咩可以炒 上車機會話黎就黎 快入

香檳